有冇人同我一樣已經戒哂直播電視？？

我近10年都真係未睇過直播果啲電視
認真對上一套睇嘅港劇係天與地，都係睇左一半左右。
根本部智能電視一入去已經係問你睇Netflix定Youtube 果個介面, 一係就HDMI 1,2,3,4 果啲打機用
又買咗Youtube premium
果啲咩恒馳，Brian Cha, 攻擊你村莊啲廣告，我一個都冇睇過.....

其實Youtube /Netflix 都夠多野睇，
Hmvod 係廢既，仲有amazon app都有戲睇，
但由於Netflix 戲太舊，我買咗個XX盒子（唔推介廢事以為廣告）
連4k 哥斯拉大戰金剛，4k英雄聯盟加長版
都有得睇，仲有大量可以睇日本電視台功能
而家要睇返直播電視真係唔會慣
所以睇到大家討論viu 同tvb 真係覺得.....
下....乜仲有人睇直播電視架咩

關我撚事咩

大約10年前搬左新屋, 可能上手個租客裝左cable ,好似要整d野先收得返電視 (唔肯定)
直到今日屋企部電視都無直播電視, 生活完全無影響

同樓主差唔多 但天與地無睇過

關你撚事咁你咪撚留言啦柒頭

Tvb 啲劇真係
要數最好睇己經係大時代個丁蟹

所以我更加唔信15-29歲果班會睇直播電視

用app 睇返啲節目都有可能

教定時間8:30 開始睇到10:30 係屋企睇電視....
我真係好少見有後生咁做

我都係天與地之後戒左,而家返屋企都係睇NETFLIX, YOUTUBE打下機咁

你屙屎唔出都上來講

你咪撚柒啦
唔鍾意睇攔返出去囉

無病呻吟返去ig 啦，阻撚住晒個版面

X雲盒子

有時出去食飯咁啱電視播愛回家， 睇幾分鐘已經覺得徙時間， d橋段無聊， d演員又做到好似弱智咁

第一日玩討論區咩柒頭

你都好rx我晚晚被迫睇無線，想睇 viutv 都唔得

個個好似你咁開埋啲垃圾po, 仲討論乜春啊

講真不如換部智能電視
推介比屋企人習慣睇vod la...啲咁劣質既製作真係睇壞人
就算你netflix 睇返啲舊日劇都好呀

直頭無電視機

垃圾post 你咪撚回應囉
你又推撚返上黎

live新聞都無睇？

大把人靠個電腦mon
同ipad 已經夠做

你自己推姐，我全部不推文
你啲冇營養po好心你就不推文啦